简单需求分析，区分管理员和用户功能

管理员有：
首页
登录|退出
文章分类（增删改查）
文章列表（增删改查）
预约管理（查、审批）
文件下载

用户有：
首页
登录|注册|退出
文章列表（查看）
情绪日记（增删改查）
情绪趋势（趋势折线图）
预约提交
文件上传

用户表 (users)：
php artisan make:model User

心理健康文章表 (articles)：
php artisan make:model Article

分类表 (categories)：
php artisan make:model Category

情绪日记表 (mood_diaries)：
php artisan make:model MoodDiary
心理咨询预约表 (appointments)：
php artisan make:model Appointment

文件上传表 (uploads)：
php artisan make:model Upload


以下是去重后的词汇及其英文翻译：

---

### 平台功能相关
- 心理健康平台: Mental Health Platform
- 首页: Home
- 文章分类: Article Categories
- 文章列表: Article List
- 情绪日记: Mood Diary
- 情绪趋势: Mood Trends
- 预约管理: Appointment Management
- 文件下载: File Download
- 文件上传: File Upload
- 退出: Logout
- 登录: Login
- 注册: Register

---

### 预约相关
- 用户: User
- 日期: Date
- 时间: Time
- 状态: Status
- 操作: Action
- 待审核: Pending Review
- 已批准: Approved
- 已拒绝: Rejected
- 更新: Update
- 创建预约: Create Appointment
- 提交: Submit
- 我的预约: My Appointments

---

### 文章相关
- 编辑文章: Edit Article
- 新增文章: Add Article
- 标题: Title
- 分类: Category
- 内容: Content
- 保存: Save
- 查看: View
- 确定删除吗: Confirm Deletion?
- 删除: Delete
- 创建时间: Creation Time
- 返回列表: Back to List

---

### 分类相关
- 分类: Category
- 分类名称: Category Name
- 分类列表: Category List

---

### 登录与注册
- 邮箱: Email
- 密码: Password
- 姓名: Name
- 确认密码: Confirm Password

---

### 情绪日记相关
- 情绪趋势图: Mood Trend Chart
- 情绪记录趋势: Mood Record Trends
- 心情趋势: Mood Trends
- 心情值: Mood Value
- 新增情绪日记: Add Mood Diary
- 心情: Mood
- 开心: Happy
- 焦虑: Anxious
- 压力: Stressed
- 平静: Calm
- 备注: Notes
- 编辑情绪日记: Edit Mood Diary
- 新增日记: Add Diary

---

### 文件管理相关
- 用户文件管理: User File Management
- 文件名: File Name
- 上传时间: Upload Time
- 下载: Download
- 暂无文件上传记录: No File Upload Records
- 选择文件: Select File
- 上传: Upload
- 我的上传记录: My Upload Records
- 暂无上传记录: No Upload Records

---

### 平台提示
- 欢迎来到心理健康平台: Welcome to the Mental Health Platform
- 一个支持心理健康的 Web 平台，提供文章阅读、情绪日记记录、预约心理咨询等功能: A web platform supporting mental health, offering article reading, mood diary recording, and psychological consultation appointments.
- 管理员功能: Admin Features
- 用户功能: User Features
- 请登录或注册以使用平台功能: Please log in or register to use platform features

